花園街重狗味，行街食魚蛋都唔開胃，好臭

前後總數20隻以上，集中係太子果邊，藍衫綠衫便衣咩都有。

利申，想食魚強，點估X達係藍，最終忍左口

費事比人屌，「通達」食店係藍呀，好大浸狗徐，唔好過去食。

一向都係架啦，以前成日食佢啲魚蛋係唔差既

油麻地通達附近係布袋口，一樣勁大浸徐

巴打可唔可以講下咩原因佢係藍店?
之前有去幫襯過，想攪清楚啫

間野好似係雨革又好定上年6月都好, 都係猛咁叫手足做暴徒, 而且主動提供CCTV, 成日郁D報狗, D新移民呀姐唔止一次主動比水狗隊飲

通達主要做遊客水魚生意,佢係最早賣10數5粒魚蛋既舖, 而家係未加到13定
14蚊?
時代革命開始之後無水魚食佢地D 40蚊兜魚蛋同牛雜, 似乎細聲返D, 一有咩日子例如31號, 尋日佢地5點已經落半閘...油地果間6點閂埋。

唔係初犯架啦,
似乎咁耐之後佢地都係任得D員工大聲支持狗隊屠殺市民,
覺得咁好食想食魚蛋, 又想食通達隻味既, 我第日試下溝佢隻味, 比返個食譜比大家。
(只食到澳門咖哩魚蛋醬、黃薑粉同蠔油味, 分量等我試比你地)

其實咁腥 邊度好食？
仲要藍

好似一早就話通達係為藍

thx，black list 間冚家剷